[{"img": null, "tags": "", "url": "http://elmundo.sv/gracias-el-paraiso-escondido-de-honduras/", "title": "Gracias, el para\u00edso escondido de Honduras", "rank": 1315, "desc": "Viajar a la ciudad colonial de Gracias es una de las experiencias m\u00e1s entra\u00f1ables para el turista, pues es una ciudad vestida de recuerdos, historia, encanto y aventura. Ubicada en el departamento de Lempira del pa\u00eds hermano, Honduras, Gracias es una peque\u00f1a porci\u00f3n territorial que alberga a m\u00e1s de 62,000 personas, sus calles y avenidas calzadas de piedra y adornadas de imponentes estructuras ancestrales, evocan una atm\u00f3sfera de quietud y romance que atrapan al visitante.\r\n\r\nLlegar al pintoresco pueblo toma alrededor de unas ocho horas, saliendo desde nuestra capital, San Salvador. Y a pesar que el desplazamiento hasta el lugar es \u2026</p>"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/14/america/1492120887_809569_1492124278_rrss_normal.jpg", "tags": "Nicol\u00e1s Maduro,MUD,Venezuela,Partidos pol\u00edticos,Sudam\u00e9rica,Latinoam\u00e9rica,Am\u00e9rica,Pol\u00edtica", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/14/america/1492120887_809569.html", "title": "La oposici\u00f3n venezolana recobra el impulso con la protesta en la calle", "rank": 1177, "desc": "Dos semanas despu\u00e9s de las sentencias del Tribunal Supremo de Justicia son cinco los muertos por las protestas"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/14/america/1492130889_914715_1492131497_rrss_normal.jpg", "tags": "El Salvador,Odebrecht,Centroam\u00e9rica,Constructoras,Brasil,Latinoam\u00e9rica,Construcci\u00f3n,Sudam\u00e9rica,Am\u00e9rica,Empresas", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/14/america/1492130889_914715.html", "title": "El expresidente salvadore\u00f1o Funes, se\u00f1alado por recibir 1,5 millones de d\u00f3lares de Odebrecht", "rank": 890, "desc": "El exmandatario fue denunciado por un ex directivo de la constructora por recibir dinero para su campa\u00f1a a trav\u00e9s de su mujer"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/14/america/1492120887_809569_1492124278_rrss_normal.jpg", "tags": "Nicol\u00e1s Maduro,MUD,Venezuela,Partidos pol\u00edticos,Sudam\u00e9rica,Latinoam\u00e9rica,Am\u00e9rica,Pol\u00edtica", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/14/america/1492120887_809569.html", "title": "La oposici\u00f3n venezolana recobra el impulso con la protesta en la calle", "rank": 810, "desc": "Dos semanas despu\u00e9s de las sentencias del Tribunal Supremo de Justicia son cinco los muertos por las protestas"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/07/14915822213381.jpg", "tags": "cronica,Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar,Siria,Bashar al-Asad", "url": "http://www.elmundo.es/cronica/2017/04/14/58e7bbf746163f324e8b45fd.html", "title": "La foto con Aznar del hijo del 'carnicero' de Siria", "rank": 729, "desc": "Septiembre de 2016. El ex presidente Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar viste corbata verde y camisa blanca. Lleva un reloj distinto al que luci\u00f3 esta semana en su amable visita a la casa de Bert\u00edn "}, {"img": "http://v.uecdn.es/p/108/thumbnail/entry_id/0_gtgsmus3/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_gtgsmus3.jpg", "tags": "andalucia,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Madrug\u00e1 de la Semana Santa,testigo,punto,asistente,Semana Santa M\u00e1laga,Semana Santa Sevilla", "url": "http://www.elmundo.es/andalucia/2017/04/14/58f04e36e2704eeb718b466a.html", "title": "Ocho detenidos y 17 heridos, uno de ellos grave, por las estampidas en la 'Madrug\u00e1' de Sevilla", "rank": 665, "desc": "Ocho detenidos y al menos 17 personas trasladadas al hospital, una de ellas en estado grave, es el balance de la gran noche de Sevilla, la Madrugada,  que sigue sufriendo los embat"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/14/14921885945613.jpg", "tags": "deportes/futbol,f\u00fatbol,Cristiano Ronaldo", "url": "http://www.elmundo.es/deportes/futbol/2017/04/14/58f0f266e2704e016f8b466c.html", "title": "'Der Spiegel' afirma que Cristiano Ronaldo acord\u00f3 pagar 258.000\u20ac en 2010 para evitar una denuncia por presunta violaci\u00f3n", "rank": 655, "desc": "El futbolista portugu\u00e9s Cristiano Ronaldo acord\u00f3 pagar 375.000 d\u00f3lares (258.172 euros de 2010) a una mujer en Estados Unidos que le acus\u00f3 de haberla violado. El acuerdo establec\u00eda "}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898_1492107406_rrss_normal.jpg", "tags": "Libros,Cultura,Religi\u00f3n", "url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898.html", "title": "Columna | Por los clavos de Cristo", "rank": 499, "desc": "D\u00f3nde est\u00e1 el pecado en decir que parecen excesivos los eventos religiosos estos d\u00edas"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/14/14921579181464.jpg", "tags": "economia/macroeconomia,pol\u00edtica - presupuesto estatal,Comunidad Aut\u00f3noma de Catalu\u00f1a,Mariano Rajoy,Andaluc\u00eda,Galicia,Comunidad Valenciana,PP,Castilla y Le\u00f3n,Susana D\u00edaz,PSOE,Pa\u00eds Vasco,Presupuestos Generales del Estado,Tribunal Supremo,Ximo Puig,\u00cd\u00f1igo de la Serna,Crist\u00f3bal Montoro,Alberto N\u00fa\u00f1ez Feijoo,Carles Puigdemont,Cristina Cifuentes,inversi\u00f3n,Impuestos,econom\u00eda,D\u00e9ficit p\u00fablico,Sanidad,Elecciones Andaluc\u00eda", "url": "http://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2017/04/14/58efb52c468aebde2f8b45e4.html", "title": "Andaluc\u00eda y Catalu\u00f1a, donde m\u00e1s ha invertido el Estado desde 2008", "rank": 467, "desc": "Las dos comunidades en las que m\u00e1s inversi\u00f3n ha presupuestado el Estado desde el estallido de la crisis son Andaluc\u00eda y Catalu\u00f1a con multimillonaria distancia sobre el resto. As\u00ed l"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/estados_unidos/1492102620_991509_1492157190_rrss_normal.jpg", "tags": "Pent\u00e1gono,Donald Trump,Guerra contra ISIS,Bombardeos,Afganist\u00e1n,Departamento Defensa EEUU,Ataques militares,Estado Isl\u00e1mico,Estados Unidos,Seguridad nacional", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/estados_unidos/1492102620_991509.html", "title": "Estados Unidos lanza sobre Afganist\u00e1n su mayor bomba no nuclear", "rank": 444, "desc": " Es realmente un gran trabajo, estamos muy orgullosos de nuestro Ej\u00e9rcito , dice Trump"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492099247_028284_1492104990_rrss_normal.jpg", "tags": "", "url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/13/actualidad/1492099247_028284.html", "title": "Tribuna | El monocultivo del cine espa\u00f1ol", "rank": 421, "desc": "Por tercera vez, he recibido una negativa de TVE a una pel\u00edcula m\u00eda"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492092111_475157_1492092862_rrss_normal.jpg", "tags": "Guardia Civil,Menstruaci\u00f3n,Ginecolog\u00eda,Machismo,Sexismo,Derechos mujer,Fuerzas seguridad,Relaciones g\u00e9nero,Mujeres,Especialidades m\u00e9dicas", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/13/actualidad/1492092111_475157.html", "title": "La Guardia Civil no ve acoso en gritar a una agente por salir a ponerse una compresa", "rank": 255, "desc": "El instituto armado archiva la queja en una resoluci\u00f3n contra la que no cabe recurso"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/verne/imagenes/2017/04/13/articulo/1492088562_028524_1492092813_rrss_normal.jpg", "tags": "Feminismo,Machismo,Violencia g\u00e9nero,Movimientos sociales,Sexismo,Violencia,Mujeres", "url": "http://verne.elpais.com/verne/2017/04/13/articulo/1492088562_028524.html", "title": "#ComoMujerMeHaOcurrido: el machismo diario al que se enfrentan las mujeres", "rank": 254, "desc": " Agachar la cabeza ante un grupo de hombres  y otras historias bajo este  hashtag  en Twitter."}, {"img": "http://rt00.epimg.net/retina/imagenes/2017/04/13/talento/1492078887_764987_1492079751_rrss_normal.jpg", "tags": "Recursos humanos,Gesti\u00f3n empresarial,Empresas,Econom\u00eda", "url": "http://retina.elpais.com/retina/2017/04/13/talento/1492078887_764987.html", "title": "As\u00ed piensan los equipos que m\u00e1s r\u00e1pido resuelven los problemas", "rank": 234, "desc": "La clave est\u00e1 en la diversidad cognitiva  cuanto m\u00e1s alta, m\u00e1s eficientes, aunque sean de la misma etnia, g\u00e9nero y edad"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14921083201957.jpg", "tags": "comunidad-valenciana/alicante", "url": "http://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2017/04/14/58efc44fca4741445d8b45e1.html", "title": "'Pelotazo' por metro cuadrado en 'Brugal'", "rank": 231, "desc": "El ama\u00f1o del Plan General de Alicante que Sonia Castedo prepar\u00f3 presuntamente para Enrique Ortiz no s\u00f3lo iba a ser una fiesta de millones para el financiador confeso del PP. Todos "}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898_1492107406_rrss_normal.jpg", "tags": "Libros,Cultura,Religi\u00f3n", "url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898.html", "title": "Columna | Por los clavos de Cristo", "rank": 228, "desc": "D\u00f3nde est\u00e1 el pecado en decir que parecen excesivos los eventos religiosos estos d\u00edas"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/12/actualidad/1492012423_170342_1492015036_rrss_normal.jpg", "tags": "Guardia Civil,Pa\u00eds Vasco,ETA,Grupos terroristas,Terrorismo,Espa\u00f1a", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/12/actualidad/1492012423_170342.html", "title": "\u201c\u00a1Lo voy a contar, co\u00f1o; no es un gudari, es un cagari!\u201d", "rank": 225, "desc": "Un veterano de la Guardia Civil en la lucha antiterrorista rememora la encarnizada detenci\u00f3n hace 33 a\u00f1os del carnicero de Mondrag\u00f3n"}, {"img": "http://cdn.20m.es/img2/recortes/2017/04/14/458325-944-551.jpg?v=20170414154927", "tags": "", "url": "http://www.20minutos.es/noticia/3011768/0/detenidos-desordenes-madruga-semana-santa-sevilla/", "title": "Ocho detenidos y 17 heridos, uno en estado grave, por las estampidas en la Madrug\u00e1 de Sevilla - 20minutos.es", "rank": 180, "desc": "Varias carreras interrumpen parcialmente el paso de algunas de las cofrad\u00edas y provocan escenas de p\u00e1nico. Hay ocho arrestados por dar golpes en el suelo y gritar con amenazas. Uno de los atendidos en el hospital por los altercados ingres\u00f3 en la UCI. Algunos de los detenidos gritaron &quot;\u00a1Al\u00e1 es Grande!&quot;."}, {"img": "http://s03.s3c.es/imag3/logos/economista/bg-ee-facebook.jpg", "tags": "", "url": "http://ecodiario.eleconomista.es/espana/noticias/8292029/04/17/Ciudadanos-reclama-coordinar-esfuerzos-para-impulsar-las-ciudades-inteligentes.html", "title": "Ciudadanos reclama coordinar esfuerzos para impulsar las ''ciudades inteligentes'' - EcoDiario.es", "rank": 177, "desc": "MADRID, 13 (SERVIMEDIA)Ciudadanos ha registrado en el Congreso de los Diputados una proposici\u00f3n no de ley en la que reclama impulsar las 'ciudades inteligentes', para lo cual deber\u00edan tomarse medidas como una mayor coordinaci\u00f3n entre administraciones para posibilitar este desarrollo."}, {"img": "http://ep00.epimg.net/tecnologia/imagenes/2017/03/30/actualidad/1490875903_152817_1492160313_rrss_normal.jpg", "tags": "Intel,Genoma humano,C\u00e1ncer,Genoma,Barcelona,Genes,Computaci\u00f3n,Catalu\u00f1a,ADN,Enfermedades", "url": "http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2017/03/30/actualidad/1490875903_152817.html", "title": "As\u00ed es el superordenador que descifra el genoma humano", "rank": 166, "desc": "El Centro Nacional de An\u00e1lisis Gen\u00f3mico (CNAG) avanza hacia los tratamientos personalizados para enfermedades como el c\u00e1ncer"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2017/04/12/babelia/1491999110_506304_1492094275_rrss_normal.jpg", "tags": "Escritores,Editoriales,Sector editorial,Viajes,Libros,Literatura,Turismo,Cultura", "url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/12/babelia/1491999110_506304.html", "title": "\u00bfHa matado el turismo \u2018low cost\u2019 a la literatura de viajes?", "rank": 165, "desc": "El g\u00e9nero estrella de hace unas d\u00e9cadas atraviesa una crisis a causa de la banalizaci\u00f3n de la experiencia viajera"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14921100959822.jpg", "tags": "internacional,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,disturbios, conflictos y guerra - agitaci\u00f3n civil,Asamblea Nacional,San F\u00e9lix,Henri Falc\u00f3n,Nicol\u00e1s Maduro,Lara,Iglesia,Caracas,Venezuela", "url": "http://www.elmundo.es/internacional/2017/04/13/58efcb3646163fc3458b4608.html", "title": "Acusan a polic\u00edas y paramilitares de los \u00faltimos asesinatos en Venezuela", "rank": 164, "desc": "La oposici\u00f3n venezolana ha regresado hoy a las calles de varios estados del pa\u00eds en su cruzada de desgaste contra Nicol\u00e1s Maduro. Y lo ha hecho en medio de la represi\u00f3n revoluciona"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/14/actualidad/1492147357_114877_1492175281_rrss_normal.jpg", "tags": "Semana Santa,Sevilla,Disturbios,Fiestas,Andaluc\u00eda,Cristianismo,Religi\u00f3n,Conflictos,Espa\u00f1a", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/14/actualidad/1492147357_114877.html", "title": "Prisi\u00f3n para tres de los ocho detenidos por des\u00f3rdenes en la Madrug\u00e1 de Sevilla", "rank": 159, "desc": "Uno de los heridos que ingres\u00f3 en estado grave pasa a observaci\u00f3n y otros ocho reciben el alta"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492104919_480226_1492105293_rrss_normal.jpg", "tags": "Michel Temer,Lula da Silva,Presidente Brasil,Presidencia Brasil,Corrupci\u00f3n pol\u00edtica,Gobierno Brasil,Brasil,Corrupci\u00f3n,Sudam\u00e9rica,Latinoam\u00e9rica", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/actualidad/1492104919_480226.html", "title": "La Fiscal\u00eda de Brasil sit\u00faa a Temer en el eje de una trama de sobornos", "rank": 147, "desc": "El presidente esquiva de momento la investigaci\u00f3n judicial por la inmunidad que le concede el cargo"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/videos/2014/05/28/videos/1401260764_520105_63709200_fotograma_2.jpg", "tags": "", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2014/05/28/videos/1401260764_520105.html", "title": "Primarias, ideario y Susana D\u00edaz", "rank": 142, "desc": "La estructura envejecida del partido no est\u00e1 en condiciones de generar un proceso revitalizador , opina el periodista"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/12/actualidad/1492012423_170342_1492015036_rrss_normal.jpg", "tags": "Guardia Civil,Pa\u00eds Vasco,ETA,Grupos terroristas,Terrorismo,Espa\u00f1a", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/12/actualidad/1492012423_170342.html", "title": "\u201c\u00a1Lo voy a contar, co\u00f1o; no es un gudari, es un cagari!\u201d", "rank": 141, "desc": "Un veterano de la Guardia Civil en la lucha antiterrorista rememora la encarnizada detenci\u00f3n hace 33 a\u00f1os del carnicero de Mondrag\u00f3n"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cat/imagenes/2017/04/13/catalunya/1492106159_893925_1492108349_rrss_normal.jpg", "tags": "Carles Puigdemont,Independencia,Refer\u00e9ndum,Catalu\u00f1a,Estados Unidos,Norteam\u00e9rica,Conflictos pol\u00edticos,Elecciones,Am\u00e9rica,Espa\u00f1a", "url": "http://ccaa.elpais.com/ccaa/2017/04/13/catalunya/1492106159_893925.html", "title": "Las potencias internacionales cierran la puerta a la Generalitat", "rank": 141, "desc": "Los principales l\u00edderes europeos y de Estados Unidos insisten desde 2012 en su apoyo a la posici\u00f3n del gobierno espa\u00f1ol contra el independentismo catal\u00e1n"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492085400_707384_1492086615_rrss_normal.jpg", "tags": "Unicef,Pobreza infantil,Desigualdad social,Desigualdad econ\u00f3mica,Crisis econ\u00f3mica,Recesi\u00f3n econ\u00f3mica,Pobreza,Coyuntura econ\u00f3mica,Infancia,ONU", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/13/actualidad/1492085400_707384.html", "title": "Espa\u00f1a es el tercer pa\u00eds en pobreza infantil en la UE", "rank": 140, "desc": "Con un 40% de ni\u00f1os con  pobreza anclada , en la lista solo le superan Ruman\u00eda y Grecia"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/mundo_global/1492097817_740242_1492113747_rrss_normal.jpg", "tags": "Chechenia,Rusia,Lgtbi,Europa este,Derechos humanos,Grupos sociales,Europa,Sociedad", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/mundo_global/1492097817_740242.html", "title": "ONG de derechos humanos denuncian la detenci\u00f3n y tortura de gais en Chechenia", "rank": 138, "desc": "La UE y EE UU piden que se investiguen los  cre\u00edbles informes  que hablan del caso de homosexuales arrestados que destap\u00f3 el diario ruso  N\u00f3vaya Gazeta "}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/13/opinion/1492085672_414125_1492105241_rrss_normal.jpg", "tags": "Opini\u00f3n,Higiene intima,Franz Kafka,Guardia Civil,Libros,Fuerzas seguridad,Mujeres,Cultura,Justicia,Sociedad", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/13/opinion/1492085672_414125.html", "title": "Columna | Expediente", "rank": 131, "desc": "\u00bfQu\u00e9 hacer? Suicidarte o escribir El Proceso. Lo que te salga, t\u00fa ver\u00e1s"}, {"img": "http://rt00.epimg.net/retina/imagenes/2017/04/13/talento/1492078887_764987_1492079751_rrss_normal.jpg", "tags": "Recursos humanos,Gesti\u00f3n empresarial,Empresas,Econom\u00eda", "url": "http://retina.elpais.com/retina/2017/04/13/talento/1492078887_764987.html", "title": "As\u00ed piensan los equipos que m\u00e1s r\u00e1pido resuelven los problemas", "rank": 129, "desc": "La clave est\u00e1 en la diversidad cognitiva  cuanto m\u00e1s alta, m\u00e1s eficientes, aunque sean de la misma etnia, g\u00e9nero y edad"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14921093381879.jpg", "tags": "ciencia-y-salud/ciencia,Ciencia y Salud", "url": "http://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/ciencia/2017/04/13/58efc26f468aeb0f2c8b4615.html", "title": "Hallan nuevos indicios de que una luna de Saturno podr\u00eda ser habitable", "rank": 122, "desc": "Las lunas de Saturno y J\u00fapiter figuran entre los mejores candidatos del Sistema Solar para encontrar vida m\u00e1s all\u00e1 de la Tierra. Este jueves se publican dos nuevas investigaciones "}, {"img": "http://rt00.epimg.net/retina/imagenes/2017/04/13/talento/1492078887_764987_1492079751_rrss_normal.jpg", "tags": "Recursos humanos,Gesti\u00f3n empresarial,Empresas,Econom\u00eda", "url": "http://retina.elpais.com/retina/2017/04/13/talento/1492078887_764987.html", "title": "As\u00ed piensan los equipos que m\u00e1s r\u00e1pido resuelven los problemas", "rank": 120, "desc": "La clave est\u00e1 en la diversidad cognitiva  cuanto m\u00e1s alta, m\u00e1s eficientes, aunque sean de la misma etnia, g\u00e9nero y edad"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/03/mamas_papas/1491228845_154595_1492104544_rrss_normal.jpg", "tags": "Acoso escolar,Violencia escolar,Convivencia escolar,Integridad personal,Comunidad educativa,Sistema educativo,Educaci\u00f3n,Delitos,Espa\u00f1a,Justicia", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/03/mamas_papas/1491228845_154595.html", "title": "Libros que abordan de forma directa el acoso escolar", "rank": 112, "desc": "La literatura infantil puede ayudar a los ni\u00f1os a poner cara y combatir el acoso escolar"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/12/ciencia/1492018495_305528_1492106533_rrss_normal.jpg", "tags": "Saturno,NASA,Planetas,Agencias espaciales,Sistema solar,Astron\u00e1utica,Universo,Astronom\u00eda,Ciencia", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/12/ciencia/1492018495_305528.html", "title": "Una sonda de la NASA confirma que puede haber vida en Enc\u00e9lado", "rank": 112, "desc": "La misi\u00f3n \u2018Cassini\u2019 encuentra compuestos qu\u00edmicos esenciales para sustentar microbios en la luna de Saturno"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898_1492107406_rrss_normal.jpg", "tags": "Libros,Cultura,Religi\u00f3n", "url": "http://cultura.elpais.com/cultura/2017/04/13/actualidad/1492107162_872898.html", "title": "Columna | Por los clavos de Cristo", "rank": 110, "desc": "D\u00f3nde est\u00e1 el pecado en decir que parecen excesivos los eventos religiosos estos d\u00edas"}, {"img": "http://v.uecdn.es/p/108/thumbnail/entry_id/0_i7my285u/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_i7my285u.jpg", "tags": "internacional,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Ciudad Vieja de Jerusal\u00e9n,mujer,herida", "url": "http://www.elmundo.es/internacional/2017/04/14/58f0a80622601d141d8b459c.html", "title": "Una estudiante brit\u00e1nica asesinada al ser apu\u00f1alada en la Ciudad Vieja de Jerusal\u00e9n", "rank": 110, "desc": "Un vag\u00f3n del tranv\u00eda que cruza la disputada Jerusal\u00e9n y es compartido diariamente por israel\u00edes y palestinos, se ti\u00f1\u00f3 ayer de sangre. Armado con un cuchillo afilado, el  palestino "}, {"img": "http://cdn.20m.es/img2/recortes/2017/04/13/458146-944-708.jpg", "tags": "", "url": "http://www.20minutos.es/noticia/3011770/0/muertos-mimebros-estado-islamico-impacto-bomba-gbu43-afganistan/", "title": "Afganist\u00e1n asegura que 36 miembros de Estado Isl\u00e1mico han muerto por la MOAB y el grupo terrorista lo desmiente - 20minutos.es", "rank": 109, "desc": "El autoproclamado Estado Isl\u00e1mico niega que se registraran muertos o heridos. El Gobierno afgano, no obstante, asegur\u00f3 que adem\u00e1s hab\u00edan sido destruidas gran cantidad de munici\u00f3n y armas, seg\u00fan un portavoz del Gobierno afgano. EE UU lanza sobre Afganist\u00e1n por primera vez su mayor bomba no nuclear. Trump confirma haber dado &quot;total autorizaci\u00f3n&quot; para lanzar la MOAB y lo considera &quot;otro \u00e9xito&quot; de sus Fuerzas Armadas. A FONDO: As\u00ed es la MOAB, la &quot;madre de todas las bombas&quot;."}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/11/actualidad/1491921013_698377_1492089440_rrss_normal.jpg", "tags": "Mariano Rajoy,Partidos pol\u00edticos,Elecciones,Pol\u00edtica,Espa\u00f1a,Justicia,Econom\u00eda,Finanzas,Sociedad", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/11/actualidad/1491921013_698377.html", "title": "Seis meses de legislatura sin proyectos de ley", "rank": 107, "desc": "El PP asegura que todas las normas son negociables salvo las econ\u00f3micas"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/estados_unidos/1492102620_991509_1492157190_rrss_normal.jpg", "tags": "Pent\u00e1gono,Donald Trump,Guerra contra ISIS,Bombardeos,Afganist\u00e1n,Departamento Defensa EEUU,Ataques militares,Estado Isl\u00e1mico,Estados Unidos,Seguridad nacional", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/estados_unidos/1492102620_991509.html", "title": "Estados Unidos lanza sobre Afganist\u00e1n su mayor bomba no nuclear", "rank": 105, "desc": " Es realmente un gran trabajo, estamos muy orgullosos de nuestro Ej\u00e9rcito , dice Trump"}, {"img": "http://sc.diarioelpais.com/files/article_main/uploads/2017/04/13/58ef7cb960631.jpg", "tags": "Estados Unidos,Nueva York,Sheila Abdus-Salaam,R\u00edo Hudson", "url": "http://www.elpais.com.uy/mundo/hallaron-muerta-rio-hudson-jueza.html", "title": "Hallaron muerta en el r\u00edo Hudson a la primera jueza musulmana de EEUU", "rank": 104, "desc": "Sheila Abdus-Salaam, de 65 a\u00f1os y juez adjunta del Tribunal Superior de Nueva York, fue hallada flotando en la ribera oeste de Manhattan ayer mi\u00e9rcoles.<br>"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14921090118562.jpg", "tags": "espana,pol\u00edtica - partidos,Podemos,I\u00f1igo Errej\u00f3n,Pablo Iglesias,incompatibilidad,Corrupci\u00f3n", "url": "http://www.elmundo.es/espana/2017/04/14/58efc766468aeb6c2a8b45f7.html", "title": "Podemos impedir\u00e1 a directivos de grandes empresas ir en sus listas", "rank": 100, "desc": "Podemos no quiere sorpresas en sus listas electorales ni dentro de sus \u00f3rganos que le provoquen contradicciones con su discurso pol\u00edtico. El partido de Pablo Iglesias ha aprobado e"}, {"img": "http://cdn.20m.es/img2/recortes/2016/07/19/318008-944-708.jpg?v=20160719200944", "tags": "", "url": "http://www.20minutos.es/noticia/3011955/0/botellon-jueves-santo-zamora/", "title": "Seis mil personas asistieron al \"botell\u00f3n\" del Jueves Santo - 20minutos.es", "rank": 100, "desc": "El botell\u00f3n, que se celebra anualmente, se convoca a trav\u00e9s de las redes sociales. La Polic\u00eda Municipal ha explicado que no ha habido incidentes destacables."}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/actualidad/1492079934_447389_1492080238_rrss_normal.jpg", "tags": "Tribunal Supremo,Nueva York,Jueces,Musulmanes,Afroamericanos,Estados Unidos,Tribunales,Afrodescendientes,Norteam\u00e9rica,Poder judicial", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/actualidad/1492079934_447389.html", "title": "La primera jueza musulmana de EE UU ha sido hallada muerta en Nueva York", "rank": 99, "desc": "La polic\u00eda encontr\u00f3 el cuerpo de la magistrada Sheila Abdus-Salaam flotando en el r\u00edo Hudson"}, {"img": "https://www.meneame.net/backend/media?type=link&id=2759423&version=0&ts=1492150986&image.jpeg", "tags": "", "url": "https://www.meneame.net/story/otra-bomba-pp-murcia-levanta-secreto-pufo-600-m-acs", "title": "La otra bomba del PP de Murcia: se levanta el secreto de su pufo de 600 M con ACS", "rank": 97, "desc": "La investigaci\u00f3n preliminar sobre la construcci\u00f3n de la desaladora de Escombreras concluye que el Gobierno de Ram\u00f3n Luis Valc\u00e1rcel cometi\u00f3 graves irregularidades en la gesti\u00f3n del proyecto. El Partido Popular de Murcia tiene un problema. Uno..."}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/14/actualidad/1492159061_306616_1492159435_rrss_normal.jpg", "tags": "Donald Trump,Guerra contra ISIS,Bombardeos,Afganist\u00e1n,Ataques militares,Estado Isl\u00e1mico,Asia central,Oriente medio,Estados Unidos,Acci\u00f3n militar", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/14/actualidad/1492159061_306616.html", "title": "El Gobierno afgano dice que la bomba de EE UU mat\u00f3 a 36 miembros del ISIS", "rank": 95, "desc": "El Pent\u00e1gono difunde el v\u00eddeo de la explosi\u00f3n ocurrida el jueves"}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14920994592001.jpg", "tags": "opinion,Siria,Columnistas,inter\u00e9s humano - sociedad - muerte,S\u00edsifo", "url": "http://www.elmundo.es/opinion/2017/04/14/58efa06122601d15438b466f.html", "title": "El estruendo de la muerte", "rank": 95, "desc": "Hay dos cosas que los hombres no podemos mirar de frente, advert\u00eda La Rochefoucauld: el sol y la muerte. Son las mismas dos cosas que han marcado el car\u00e1cter espa\u00f1ol, y que quiz\u00e1 a"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/13/mexico/1492115920_111835_1492135253_rrss_normal.jpg", "tags": "Chapo Guzm\u00e1n,Cartel de Sinaloa,C\u00e1rteles mexicanos,Narcotraficantes,M\u00e9xico,Narcotr\u00e1fico,Crimen organizado,Norteam\u00e9rica,Delincuencia,Delitos salud p\u00fablica", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/13/mexico/1492115920_111835.html", "title": "La \u2018narcoviolencia\u2019 alcanza un nuevo pico de crueldad en M\u00e9xico: cuerpos arrojados desde avionetas", "rank": 94, "desc": "La lucha por el poder en el cartel de Sinaloa pone de manifiesto la escalada de violencia de una nueva generaci\u00f3n, similar a la de los carteles de Cali o Medell\u00edn"}, {"img": "http://v.uecdn.es/p/108/thumbnail/entry_id/0_gtgsmus3/width/657/type/2/bgcolor/000000/0_gtgsmus3.jpg", "tags": "andalucia/sevilla,disturbios, conflictos y guerra - terrorismo,Polic\u00eda Nacional,Madrug\u00e1 de Sevilla,ala,Andaluc\u00eda,Semana Santa Sevilla,sociedad", "url": "http://www.elmundo.es/andalucia/sevilla/2017/04/14/58f0fcf8268e3e0d458b45a8.html", "title": "Varios de los detenidos por las estampidas de la Madrug\u00e1 de Sevilla gritaron \"Al\u00e1 es grande\"", "rank": 93, "desc": "Los sospechosos de provocar las estampidas durante la Madrug\u00e1 de Sevilla quer\u00edan provocar el m\u00e1ximo p\u00e1nico y por eso lanzaron consignas a favor de ETA y gritos de \"Al\u00e1 es grande\". "}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/13/hechos/1492084221_516738_1492158499_rrss_normal.jpg", "tags": "Marine Le Pen,Casa Blanca,Holocausto jud\u00edo,Nazismo,Ultraderecha,Segunda Guerra Mundial,Historia contempor\u00e1nea,Ideolog\u00edas,Guerra,Gobierno", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/13/hechos/1492084221_516738.html", "title": "Estupideces que no deber\u00edan decirse sobre la II Guerra Mundial", "rank": 90, "desc": "Las declaraciones sobre el Holocausto de Marine Le Pen y Sean Spicer ofrecen peligrosas falsedades"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/11/ciencia/1491929803_554985_1492159685_rrss_normal.jpg", "tags": "Bosques,Selvas,Caza,Caza furtiva,\u00c1frica central,Aves,Espacios naturales,\u00c1frica,Animales,Fauna", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/11/ciencia/1491929803_554985.html", "title": "La caza extermina la vida de la selva", "rank": 90, "desc": "La abundancia de animales se reduce hasta en un 90% all\u00ed donde llegan los cazadores"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/12/ciencia/1492018495_305528_1492106533_rrss_normal.jpg", "tags": "Saturno,NASA,Planetas,Agencias espaciales,Sistema solar,Astron\u00e1utica,Universo,Astronom\u00eda,Ciencia", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/12/ciencia/1492018495_305528.html", "title": "Una sonda de la NASA confirma que puede haber vida en Enc\u00e9lado", "rank": 90, "desc": "La misi\u00f3n \u2018Cassini\u2019 encuentra compuestos qu\u00edmicos esenciales para sustentar microbios en la luna de Saturno"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/imagenes/2017/04/14/actualidad/1492147357_114877_1492175281_rrss_normal.jpg", "tags": "Semana Santa,Sevilla,Disturbios,Fiestas,Andaluc\u00eda,Cristianismo,Religi\u00f3n,Conflictos,Espa\u00f1a", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2017/04/14/actualidad/1492147357_114877.html", "title": "Prisi\u00f3n para tres de los ocho detenidos por des\u00f3rdenes en la Madrug\u00e1 de Sevilla", "rank": 90, "desc": "Uno de los heridos que ingres\u00f3 en estado grave pasa a observaci\u00f3n y otros ocho reciben el alta"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2017/04/14/america/1492120887_809569_1492121900_rrss_normal.jpg", "tags": "", "url": "http://internacional.elpais.com/internacional/2017/04/14/america/1492120887_809569.html", "title": "La oposici\u00f3n venezolana recobra el impulso con la protesta en la calle", "rank": 89, "desc": "Dos semanas despu\u00e9s de las sentencias del Tribunal Supremo de Justicia son cinco los muertos por las protestas"}, {"img": "http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/11/ciencia/1491929803_554985_1492159685_rrss_normal.jpg", "tags": "Bosques,Selvas,Caza,Caza furtiva,\u00c1frica central,Aves,Espacios naturales,\u00c1frica,Animales,Fauna", "url": "http://elpais.com/elpais/2017/04/11/ciencia/1491929803_554985.html", "title": "La caza extermina la vida de la selva", "rank": 88, "desc": "La abundancia de animales se reduce hasta en un 90% all\u00ed donde llegan los cazadores"}, {"img": "https://ep01.epimg.net/iconos/v1.x/v1.0/promos/promo_og_elpais.png", "tags": "", "url": "http://elpais.com/", "title": "EL PA\u00cdS", "rank": 87, "desc": "Noticias de \u00faltima hora sobre la actualidad en Espa\u00f1a y el mundo: pol\u00edtica, econom\u00eda, deportes, cultura, sociedad, tecnolog\u00eda, gente, opini\u00f3n, viajes, moda, televisi\u00f3n, los blogs y las firmas de EL PA\u00cdS. Adem\u00e1s especiales, v\u00eddeos, fotos, audios, gr\u00e1ficos, entrevistas, promociones y todos los servicios de EL PA\u00cdS."}, {"img": "http://e00-elmundo.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2017/04/13/14920990550780.jpg", "tags": "opinion,Espa\u00f1a,Pa\u00eds Vasco,Catalu\u00f1a,deportes,Columnistas,deporte - golf,Garc\u00eda,apellido", "url": "http://www.elmundo.es/opinion/2017/04/14/58ef9ed946163fab458b45e6.html", "title": "Espa\u00f1a es Garc\u00eda", "rank": 83, "desc": "Hace unos d\u00edas, un Garc\u00eda, Sergio, se puso la chaqueta verde de los campeones del Masters de Augusta. Tercer espa\u00f1ol en conseguirlo. Antes, lo hab\u00edan hecho un Ballesteros y un Olaz"}, {"img": "https://www.meneame.net/backend/media?type=link&id=2759456&version=0&ts=1492155666&image.jpeg", "tags": "", "url": "https://www.meneame.net/story/alimentacion-ferrero-bimbo-montan-lobby-defender-aceite-palma", "title": "Alimentaci\u00f3n: Ferrero y Bimbo montan un lobby para defender el aceite de palma en Espa\u00f1a", "rank": 82, "desc": "Ferrero y Bimbo montan un lobby para defender el aceite de palma en Espa\u00f1a. Los gigantes de la alimentaci\u00f3n est\u00e1n trabajando para montar un grupo a imagen y semejanza del que ya existe a nivel europeo. \u00bfObjetivo? Resaltar la cara amable de..."}, {"img": "http://ep00.epimg.net/politica/videos/2014/05/28/videos/1401260764_520105_63709200_fotograma_2.jpg", "tags": "Susana D\u00edaz,Elecciones europeas 2014,PSOE-A,Elecciones europeas,PSOE,Partidos pol\u00edticos,UE,Elecciones,Organizaciones internacionales,Europa", "url": "http://politica.elpais.com/politica/2014/05/28/videos/1401260764_520105.html", "title": "Primarias, ideario y Susana D\u00edaz", "rank": 82, "desc": " La estructura envejecida del partido no est\u00e1 en condiciones de generar un proceso revitalizador , opina el periodista"}]